Chaque [script](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#script) qui génère ou contrôle un [composant d’interface](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#composant-d-interface) respecte-t-il une de ces conditions ?

* Le [composant d’interface](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#composant-d-interface) est [correctement restitué](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#correctement-restitue-par-les-technologies-d-assistance) par les technologies d’assistance.
* Une [alternative](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#alternative-a-script) accessible permet d’accéder aux mêmes fonctionnalités.
